諗都諗到D炸彈係D狗整

手足如果要放炸彈 會唔會將個炸彈放係路中間呀？
手足一退咪炸自己人 諗都諗到啦
用下腦都知係黑警放架啦